警在旺角一單位搜獲水喉通炸彈;4男被捕 相信為勇武核心成員

警方在旺角一個單位，發現水喉通土製炸彈，拆除過程有輕微爆炸。
警方指個炸彈殺傷力大，連同在上水懷疑用作製造炸彈的村屋，共拘捕4名男子，相信他們是近期示威勇武組織的核心成員。

咁都得？ 肯定有鬼

個炸彈連水喉通都炸唔斷

咁又屈話威力大

可射出黎麻, 參考伊拉克

到底仲有幾多粒核心

唉
手足一定要用太空機/卡，vpn，小心反跟蹤

班狗根本跟撚住

請問阿丙
勇武有幾多核？？？

你9捉
大家繼續捐比星火支援

玩完...
連爆裂小隊都被拉埋....

又話理大已經捉晒

咁多核心

拉得好

多過AMD D CPU